其實個民調唔出奇，始終好多淺黃

根本第一個民調係圍爐搞，去多過留正常
但係呢個係電話訪問，自然更加反映真實
之前泛民話去留都不過半就做根據政治智慧決定，我地可以繼續推燒生個方案，被dq的留，其他走
睇下泛民點回應再屌

推